[備戰/避戰] 元朗鄉黑已預告聽日發動恐怖襲擊

避戰者: 請勿進入元朗
備戰者: 請準備各種中距離武器甚至遠距離武器

721再現？藍絲21號吹雞，今晨裝甲車入元朗

今次老鳳比較推薦 避戰
因為今次對家已出動重兵
可以去元朗以外其他地方開花

閪鐵講左停站未

唔洗搞咁多野 搵個有肺炎既人入去就得

其實721已多區左好耐，元朗區基本上只for大西北手足

呢個老鳳完全認同

應該報定警
聽日真係有大龍鳳既話
鄧一哥一定冇得解釋
不過幾荒謬佢都兜到

其他區其實真係可以做野 每次都focus元朗

邊個發燒唔舒服聽日就去元朗睇醫生

:(

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

太子站安唔安全

開你老母屎忽花啊阿sir

Sir你老母
老鳳再見到你屈老鳳做賤賊會當你分化狗開你波

推呢招
唔撚駛理分化狗
呢招連分化狗都驚

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成頁都係你奶共紀錄呀屌你老母

而家諗住帶隊分化狗扮手足?

冇得輸

黑警不要玩埋大圍捕佢

仲以為香港人好似721咁任白衣人打？

提防便衣狗

白衫鄉黑打鳩佢，佢又可以咳到班鄉黑中肺炎
賤賊拉鳩佢，仲撚好，成間賤署都要消毒

都係嗰句，用肺炎手足去攻賤署最好

自己小心啦

我就會去

記得帶中国病毒送俾爱国賊